代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚，希望連登巴絲打支持我們舉辦這個「為香港罪人祈禱」大遊行，也歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

召集十萬基督徒為香港罪人祈禱大遊行

日期：31/8
時間：下午1230集合、1300起步(預計當日下午民陣會舉辦遊行，因此提早起步。)
集合地點：灣仔修頓球場
遊行路線：軒尼詩道→金鐘道→花園道→上亞厘畢道
活動詳情：遊行至循道衛理、警察總部、聖約翰座堂對開的花園道及禮賓府時，將稍作停留進行讀經和唱聖詩。
註：由於是次活動為宗教活動，按公安條例可豁免向警方申請，是故將不會辦理不反對通知書。

第一站：循道衛理香港堂
主題：為守護家園的香港人祈禱

「非利士人也漸漸的迎著大衛來；拿盾牌的走在前頭。非利士人觀看、見了大衛、就藐視他；因為他年輕、面色光紅、容貌俊美。非利士人對大衛說、你拿杖到我這裡來、我豈是狗呢。非利士人就指著自己的神、咒詛大衛。」《撒母耳記上17:41-43》

第二站：灣仔警察總部
主題：為將受懲罰的人祈禱

「當下耶穌說：父阿、赦免他們；因為他們所作的、他們不曉得。」《路加福音23:34》

第三站：聖約翰座堂
主題：為支持香港的列國祈禱

「我憑公義興起古列、又要修直他一切道路；他必建造我的城、釋放我被擄的民、不是為工價、也不是為賞賜；這是萬軍之耶和華說的。」《以賽亞書45:13》

終點站：禮賓府
主題：為罪人祈禱

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）

推！幫你推到上熱門！

推

pushhh

fb 見到就轉過黎

Push

和理非轉Join 呢個定點

推呢個

推上去

宗教活動

支持上帝（不限形式，形狀）

很重要，推！

歡迎不同宗教人士參與，例如歡迎市民帶同唸佛機出席遊行。

一定要推

831要推

為香港罪人祈禱？？？

777洗撚你咩，佢一撚早同成班奶共耶撚一樣幫趁天主教唔係基督教，點解？？

因為天撚獨有扮告解良心自瀆服務，日日Reset過又係好人等上天堂！！

所以支共都算遲左明呢個好處！好左依家急急同芃狗揸爬，等睇出埋支那贖罪券大生意發過乜呀！！！

ok

多謝基督徒

推呀

突然想信教

推推

支持

神愛世人

神啊

去參加宗教活動先

將屋企本中學時代聖經拎埋出黎先

從此為耶撚正名基督徒

Pish

tui

真正基督徒

pish

推到上熱門

主能夠 主能夠 我知他能夠

push

唔好叫人耶撚。係教徒

幫推

支那最忌俾美帝有打壓宗教自由為口實

Marco Rubio, Ted Cruz，Mike Pompeo 同埋 VP Mike Pence 最着緊宗教自由

我反而覺得支那基督教會大有發圍
表面上的收編只係冬蟲夏草
遲早會出現一大批洪秀全

信主了

去撚硬

He hath loosed the fateful lightning of His terrible swift sword:
His truth is marching on.

港共慢慢受啦

幫推！

基督徒

你好嘢，我著埋佛袍出席

推arrrrrr

connected

推 為罪人祈禱是應當的

Amen

IN GOD, WE TRUST

你地唔洗再自稱耶撚
一早connect左
你地係教徒

招喚全港市民一齊信主, 齊齊出去祈禱

P牌幫推

pushhhh

My lord

打飛機只能最多幾分鐘快感吧？？？

係時候還原基本步，
全民sing hallelujah to the lord

推!!!!!

Pushhhhh

推！！！

宗教遊行

愛耶

好波

推
（btw猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」)

831 831 831

邊度有念佛機賣?

哈利路亞

POPO夠膽就ban埋, 夠膽就TG放題

「置頂」請不要怪責民陣。香港人互相合作登頂。

你唔使信主先黎祈禱，耶穌每刻都聽緊你有聲、無聲嘅祈禱

Push!
Hallelujah!

上熱門

「出去屌死了」

耶撚好野！開始為你地動容，真心想 join

買海味保身過暖冬

和理非考試下呢個

齊齊信主, 831一齊去祈禱

支持但唔會祈禱赦免佢地既罪

基督

thank you

好正

支持！猶大都出去屌死了！

幫手宣傳！

推

真基督徒作鹽作光

自稱耶撚

831

我們都是信徒

齊齊信主, 831一齊去祈禱
祈求林奠落地獄

感謝主！感謝所有有良知嘅基督徒

轉行呢個

支持支持

GOOD

好

推！！！！！

上禮賓好

我聽日臨時信教一天
希望現場教徙唔好怪我唔識

Yes

sing hallelujah to the song

提提大家
連尼住都係基督徒

推，宗教活動大晒

𧾷隹

感謝主

Good!

我信耶穌！

仍然冇忘記611夜晚你哋連續唱聖詩

全部都去！

Sing hallelujah to the lord

我愛你呀主
救救我地

傳福音

阿門

出去屌死了

推爆佢啦

宗教活動只括免集會
「遊行」都係要不反對通知書
你提提佢地啦
不如改成唔同時間「移師」唔同地方舉行宗教活動

（以上部份經文在遊行期間會以天主教聖經版本讀出）
即係又要買多本聖經 屋企得和合本

「願死亡忽然臨到他們！願他們活活地下入陰間！因為他們的住處，他們的心中，都是邪惡。」
——詩篇第55章第15節

join呢個

為香港祈禱

我就係心諗你地去咗邊
我知你地唔會離棄我地

信主得救

sing hallelujah to the lord

有無LINK?

主要打救世人

耶撚們上吧

如果唔倒行車路，只係用行人路。呢條路線好快爆再跟行人路散出去，個情況會點呢？

sing hallelujah to the Lord

全港做基督徒日

推爆佢

Pishhhhh

留名睇耶教食蛋

爺酥

快啲wtsapp fb傳開去！!

支持耶撚

願主保佑香港

雖然冇幫助
但都支持

神愛世人沒變樣

Sing Hallelujah to the Lord.

我哋托伐善哉善哉

推!!

1)在這裏天天享繁榮，試問從前誰會預測?

靜悄悄三兩破漁船，勤勞做工不計雨或晴。

經過夏秋冬，風雨縱無情，轉眼叢林油然茂生，

在這裏感歎天錯愛，原來根已種植土裏。

2)讓這裏開拓新面貌，不怕旁徨輿論入侵;

盡你我憂國愛民情，尋求樹起香港新裏程。

努力共抵擋風雨再來臨，不怕雷鳴搖撼四方;

願到處擁戴真與美，祈求天國遍植心裏。

3)願這裏千百信徒們，抵抗洪流勤讀聖經;

遇試探克勝到黎明，祈求上主看顧賜太平。

協力做見證，矢志不離群，守信虔誠行道熱心;

願世界喜見光照遍，齊來宣講盼望安慰。

*憑信與愛舍己為人群，能戰勝懼怕困惑;

齊獻上信心、忠心、熱誠，明日燦爛共同創。

唱返首歌先

風雨念香港

推上熱門

推!

靠著耶穌得勝

冇力推都推！

基督徒！！

cls
pushhhh

苦行 推

呢個真係要推！831修頓見！

真信徒

Hallelujah

真架?!?!??!?

發生咗咁多事，我要去信敎

信教了

大推
we connect
831遊行 正式啟動！！

宗教活動係唔會被拉被驅趕的

「這時候、賣耶穌的猶大」

有聲

好耐冇祈過禱 去下先

pushh

GOD

gooo

神啊救救我吧

推
大大力推

我突然間變咗信徒

耶撚

為希望香港得到真普選祈禱
主，願你賜予香港普選，阿們

全部人去呢個?

多謝教徒

推 人人都係基督徒

你唔係唔推下話

推！

耶登

屌死了

cls good

推推推推

主必懲罰牠們

可以

Tui

看到耶穌已經定了罪
就後悔

上熱門了

主能夠 主能夠 respect

有冇大十字架賣

大大力啦屌

賣耶穌的猶大

幫你推

咁會唔會時間可以定晏d

屌你正啊喂

推！！！！

多謝 熱淚盈眶

連登仔周末活動：準備聽你講耶穌

他要按公義審判世界， 按正直判斷萬民。
詩篇 9:8

耶和華施行公義， 為一切受屈的人伸冤。
詩篇 103:6

不要為作惡的心懷不平， 也不要嫉妒惡人； 因為，惡人終不得善報； 惡人的燈也必熄滅。
箴言 24:19‭-‬20

比大家安全, 記得帶本聖經/十字架/佛經/佛珠去

再唔係帶柱香燒比777都可以

PISHHHHHHHHHHHHHHHHH

推爆，正過民陣

推阿

我過黎免費畫符

Sing hallelujah together

多謝上帝之使者

如果有聖袍，最好著埋上街

練定聖詩

勁

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

上帝早已預備

Sing Hallelujah to the lord

Sing Hallelujah to the Lord

呢個吹雞已經趕
同埋已經有好多fb嘅人睇左
我覺得唔會改

你們是世上的光。城造在山上，是不能隱藏的。

馬太福音5:14

#五大訴求 缺一不可
#光復香港 時代革命

所有聽日既港島活動都推

831 831

他撚狗她撚狗 正門

等齊人OVERRUN少少囉

我要懺悔

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

goooo

他撚狗她撚狗 亞門

we connect
831遊行 正式啟動！！

推！和理非主場

大大力push

支持！

幫手推 831好多活動，大家揀個出嚟參與啦開學前都唔好好出下街點得

我都係60後，推

推推推

耶子

去

光復香港

再推

只有宗教集會得豁免，遊行不在豁免範圍

Share上facebook同身邊朋友仔啦

你地唔係耶撚，係基督徒

時代革命

777信嘅教係大台嘅話
佢會唔會打壓

Psuh

邊度講？

講嘢尊重返自己好無？

正呀，我最鍾意唱亞利路亞，帶晒全家去唱

新舊約邊度仲有貨

我會去 本人天主教徒

ppushh

pushhhhhh

聽日見

得到救贖

出去屌死了。

請各位於祈禱會當中保持和平好嗎？
另外，過程中盡力保持信仰的尊重好嗎？
祈禱集會完結散去後的1-2小時內保持和平，或者先食下野休息一下好嗎？
讓較年長的弟兄姐妹可以有充足時間和平離去。

感激大家。

主能夠

Lord have mercy on us all

幾十年都無返教會 明天都要行出來

只有宗教集會得豁免，遊行不在豁免範圍
新舊約邊度仲有貨

Diu

fb link有冇人有?

推佢老母啊啊啊啊

撑呀

請各位於祈禱會當中保持和平好嗎？
另外，過程中盡力保持信仰的尊重好嗎？
祈禱集會完結散去後的1-2小時內保持和平，或者先食下野補充體力，休息一下好嗎？
讓較年長的弟兄姐妹可以有充足時間和平離去。

感激大家。

Sing 屌你老母 to 林鄭！～～～

但我搵到呢樣野

推呢個!

出去屌死了？

多謝基督徒們

依家冇咗民陣 可以去呢個
但13:00有啲早 啱啱先返完教會

你班基督徒唔好咁好得唔得

我佛慈悲
支持

831 901！！

Sing hallelujah to popo

多謝

我係基督徒呀hi

831遊行 正式啟動！！

真嘅？

阿們

Cls

推 想去

齊來，宗主信徒，快樂又歡欣！

自 以為係星期日

P 牌仔精神上推下

cls

認真，洗唔洗拎聖經？

邊到代轉出來？

膠神終於可以上位

萬軍之主耶和華

Posh

我要做一日耶撚

新福音戰士，出嚟啦！

sing hallelujah to the lord

想大合唱好耐

請各位於祈禱會當中保持和平好嗎？
另外，過程中盡力保持信仰的尊重好嗎？

祈禱集會完結散去後的1-2小時內保持和平，或者先食下野補充體力，休息一下好嗎？
讓較年長的弟兄姐妹可以有充足時間和平離去。

感激大家。

基督的門徒要盡諸般的義

你落地獄啦

g持

------------------------------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要去醫院 我要驗傷

推你！

一齊去

繼續推

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

有冇英文文宣 快對家一步揚開晒俾全世界知先

作為一個耶青 唔係唔去依個呀

qg8

宗教大和解

唔知擺左去邊又厚又重

我要唱聖詩

PISH

搵人整圖

趕工!!!

香港史上最大規模的基督徒巡遊上線啦

我是基督徒

和理非join依個
幫推

感謝主 感謝神
831

721 811

今天我 是基督徒

其實有無原LINK?

weconnect

gogoogogog

信天主得永生

全部連登仔入教connect！

推感動

宗教界

基督教 我明天入教

全香港和理非都是基督徒

我都入

我都見到 推

推！
@文宣組

支持，要多啲人出嚟

cool

耶穌講過畀人打左面

就要打返佢老母落屎坑

仲遊行

咪話我話

對家:who fucking cares

我都入入入

有無原LINK?

一定支持

多謝你地
聖神派嚟嘅使者

決志喇

明天，我們都是基督徒

大家自己係twitter 打啲廢文
將呢個活動 link 去
#standwithhk 推上trend

仲可以加多個 thread 插埋大j 簽名會落去
記得都要#standwithhk

佛教嘅可唸地藏經

其實原LINK 係邊?

FACEBOOK?

大家好耐無唱歌喇~
仲唔一齊sing hallelujah to the lord~

TUI~

推上去 831

Pushhhh

全部都去！咪撚分散人手！

狗點都唔夠膽搞鳩教徒

準備一樣宗教物品 十字架, 聖經, 詩歌集ETC.

本身係教徒，或想做一日教徒嘅都要去支持

除咗聖經十字架外，記得同時帶埋雨傘口罩等以備不時之需，話唔定隨時都要驅邪趕鬼

哇好感動 做到嘢啊！

帶埋聖經出嚟同你行

猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了

全民祈禱

我都帶

有原LINK 未呀

想FC

贖罪日

整文宣！

帶十字架

祈求上帝打鳩林鄭條八婆

識唱一齊唱

唱聖詩團

遊行係無宗教目的嘅豁免，只有集會係豁免。

source: 主場新聞，法政匯思

831 幫中共贖罪

Respect
係基督徒
Not 耶撚

大絕
聽日見！

感謝主！
支持支持

原LINK係邊
呢個文宣真係唔得

宗教活動只包集會唔包遊行
你講到明遊行出事架

時代革命呀
叫咩名都無所謂, 唔好介意

手動推

文宣做野

有冇興趣嚟次十字軍西征

有冇佛道二教人士出席？一齊幫班孽畜超渡

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

原LINK原LINK原LINK原LINK原LINK

要FC

推
試著說基督徒

我想查經好耐啦 弟兄子妹

耶青召喚

輕推

聽日去包10字牌牛奶先

穌哥補底

推！要超渡林鄭！

大大力推

推爆

南無阿彌陀佛

我愛教徒

721

文宣文宣

原來9日前有人出過post

咁唔好遊行啦, 宗教活動完結, 潮水式疏散離開啦.

耶佛大遊行

推推推爆佢

721 85 811

贖罪日耶青召喚

地上最強的宗教 來了！

831831

和理非適用

請各位於祈禱會當中保持和平好嗎？
另外，過程中保持信仰的尊重好嗎？

祈禱集會完結散去後的1-2小時內保持和平，或者先食下野補充體力，休息一下好嗎？
讓較年長的弟兄姐妹可以有充足時間和平離去。

感激大家。

宗教咁勁, 可以去777門口集會都唔趕架咩

推⋯

sing halleluah to the lord
耶教集會唔駛你教

P牌幫手推

推！！

Push 好波
其實唔一定基督徒才可禱告 任何人也可和上帝祈求的

811

推，

南無阿彌陀佛聖號 六字二音 西方之路 剪輯10小時特長版 高清 Namo Amitabha Chanting

感激

齊齊唱聖詩

支持耶L！！！！

抗共人人有責👍🏻

我們都是罪人，要基督的寬恕

咁行呢個順便去埋中環？

唔

Sing hallelujah

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

受到神感召！
推上熱門！

Push 100000000000次

P牌照推

唔準你叫自己做耶撚

STRONG

屌死,你打錯字

幫手推

有原LINK未 有原LINK未 有原LINK未 有原LINK未 有原LINK未 有原LINK未

試著不要說轉join
改口說去曬

想信教好耐,而家有機會了

求天父打救香港

幾十年🈚️返教會 祈望上帝寬恕

Please save us, almighty God!

1001

甚至將他的獨生子賜給他們

推 都要戴口罩

請問呢個活動係咪堅？我嘗試用活動名Google 但找不到相關連結。只想確定有此活動才廣傳，自己幾時著咩衫出街，相信仲係我哋既自由，兄弟爬山，各位努力。

這是正式錄用的金句嗎？

831 基督徒遊行
901 和你塞
902&3 三罷

耶咩撚呀 你哋係基督徒呀

神愛世人 Hallelujah

上呀

難分真假

我都想知，想fc才廣傳

Push HongKongers all out and pray to God!

咁佢有幾個地方集會
我地集完一個要一齊去第二個
人太多無計

唔推唔得

到咁上下真唔真都未必重要，只要夠多人知道有呢件事就得

pidjH7hbuuuh#nnn

太耐無見膠神

請大家到時跟住一齊讀經

蒙受感召 會join

聖哈利路亞

放下槍支，立地成佛

哈利噜也要返黎啦?

Pauh

Pushhh

大家要好好錫住d耶爺
否則宗教用唔到幾多次

如果宗教活動清場代表打壓宗教自由 要推上國際

天父爸爸快啲dum林奠落地獄

歡迎市民帶同唸佛機出席遊行

Push !
Sing hallelujah to the lord!

唔好再叫人耶撚

我要信教

早啲出發去敬拜
完左再行下街

啱

推呀
我要祈禱

想要更詳細資料

不撤不散

係咪好似平安夜咁

我覺得後生叫耶撚無咩所謂

PUSH

無人怪佢地

你又講得啱啦 好幾個地方集會啊嘛

任何宗教人士一齊出黎，比世界睇下全球宗教大集合既威力

係，打定預防針，以防3毛分化同內鬥

諗下去邊度班本聖經番黎先

Sing together

撐耶撚

我地一班手足準備咗聽日嘅宣言，希望有人可以聽日讀出！！
用到幾多得幾多，歡迎修改呀！！

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

耶撚屈到

收到

拿拿聲出旺角材料店買兩條木自己DIY

搵人FC

高登仔

join
香港百萬人皈依

法政匯思懶人包

Push 有冇文宣

612 721 811

Push support !!!

????????

push push push

基督來了 我帶路

有冇dress code?

PUSH!

推。

瘋狂唱聖詩

十字軍東征

We are基督徒

支持上帝,主我愛你。

係咪真係有先 唔好借咗人個名嚟搞到人

主呀 打九世人吧

受主感召一推

推推推！

推 為罪人禱告

八國聯軍起因

支持宗教審判7婆同黑警

聽日去唱聖詩啦一齊

p牌推唔到都推

小丑神

我愛耶L
利:無信仰

好耐冇見過

再再推

感謝耶撚
感謝主

Push呀！
大家唔好驚 去呢個遊行
聚集返多啲人!!!!!

推！我要耶穌

手動正皮
推到831所有人都出黎祈禱

帶定本聖經出街

耶撚好耶

Push this thread too with 831 title

可否帶「香港獨立」「光復香港」「時代革命」「平反六四」橫額/直幡 出席

去呀

耶老

push this thread too with 831 title

831中環濕平 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

學吓唱聖詩先

手P牌無力一推

等我叫埋教會friend一齊行先

你地係基督徒唔係耶撚

我們係一脈相承，forum 只係個型式，高登已過去，係連登呢個新嘅自由領土繼續玩膠

帶聖經啊各位

好認真咁叫你拎
你係咪會拎先

熱推

多謝基督徒
沒有耶撚 只有教徒
神愛世人

標題唔吸引人入嚟 幫推

唔係信徒
所以想出黎聽下經認識下了解下

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

其實比人叫耶撚無咩野丫，幾親切！
申：耶撚

F咩C，揚到咁就真架啦

推推

|五大訴求 缺一不可|
|寧化飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

只要是為善良而戰的人 都是主的兒子

現場太多人，流水式集會

當信主耶穌

小心清算呀

推推推
一齊參與宗教活動

狗衝去

係岩架
但你文宣講到明遊行死L硬呀

好彩香港仍然係宗教自由

信主得永生

好，識做

[光速入]831光復香港時代革命

基督徒終於似返個基督徒

我是主的羊

都要有真係神職人員嘅

多謝你地呀！

咁如果facebook 有link 可以share 下

share 連登無咩說服力

721, 811

多謝 牧羊人帶領我們 迷路的的小羊

google 呢個event 得連登post 喎
fb post 都冇？

宗教活動我嚟啦

Hallelueh

推啊

推，推，推，

人地係基督徒

pish!

又唸佛機 又聖詩聖經咁
兩邊嘅神出到黎會唔會打大架⋯⋯

我都google 搵唔到, 所以就係想fc 下

我愛耶穌

法輪功都出埋黎就勁
佢地d 遊行集會好撚有氣勢

一齊為罪人祈禱

和理非 或者未有心理準備嘅可去上面嘅遊行！
可以聚集到更多人係港島!!!!一樣係港島遊行
人多=保護欄呀!!!!
聽日係港島見!!!!
俾全世界知我地愈打壓愈反抗！[/size=5]

謝謝你們

We are基督徒 too

人手置頂

樓主，你代表梗一班志同道合朋友
但係仲叫人耶撚

快D同人道歉，叫返人地做基督徒

正啊

萬軍之耶和華

有冇人可以CHECK下係咪真係有呢個活動

佛教徒幫你推上熱門！

自稱無問題，例如黑人自稱nigga

推 雖然推唔郁

我都係60 後耶中，但我係p 牌

P牌仔推唔郁基督徒加油

「這時候、賣耶穌的猶大、看見耶穌已經定了罪、就後悔、把那三十塊錢、拿回來給祭司長和長老說、我賣了無辜之人的血、是有罪了。他們說、那與我們有甚麼相干．你自己承當罷。猶大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

識去一定去禮賓府

我愛主

push
神愛世人

可唔可以去禮賓府釘林鄭上十字架

。

猶大係出去屌死了咩？

我愛基督教

無得反對

合法遊行, 連國泰同事都可以參加

推，我愛主

耶佛聯手

耶青

今次真係證明不同宗教都能共融

合憲合法宗教活動，人人可參予！

pushpushpush

sing hallelujah

再堆

90後耶L支持

呢個都要留意

#網友報料

搵人覆一覆班60後耶撚

Law友解釋：

簡單解讀下公安條例：
1. 「公眾集會」的確唔包括「宗教集會」，但「公眾遊行」係包括「宗教遊行」
2. 前者唔需要通知警方，後者需要
3. 即使集會、遊行本身獲得不反對通知會，但如果集會、遊行內有令人合理懷疑破壞社會安寧既行為，仍可干犯「非法集結」罪

出賣耶穌嘅猶大

推推推推推

推
唔准你地叫自己耶撚
就算60後都係耶青！！

收到哂 各位鄉紳父老

我係基督徒呀Hi

屌 推 !

We are christian

神靈感召

耶穌打救你

帶同念佛機

pishhhhhhhh

全香港人做基督徒！支持！

推
念經合唱大會

推呀～

佢話60後我先叫耶爺

耶撚=同以前一樣
自6月開始 我覺得可以比多少少尊重

push

利申：小學讀教會學校

其實主辦係邊個單位？
定無大台？

同埋你點知呢個Po，有無Facebook Link？

你地係真真正正既教徒

唔似得伍牧師條撚樣
呢種先係耶撚

On

做乜叫自己耶撚

Beautiful!

大就把那銀錢丟在殿裡、出去屌死了。」《馬太福音27:3-5》

真定假

Let sing: Sing halalujah to the lord~~~

多謝你地

願祢的名受顯揚 \/

推呢個啦

太好啦
但希望大家記住呢個係宗教活動
終極和理非 希望大家行既時間就算叫口號都注意返

Push!

啟示錄 12：1 - 12：4
12:1. 天 上 現 出 大 異 象 來 ． 有 一 個 婦 人 、 身 披 日 頭 、 腳 踏 月 亮 、 頭 戴 十 二 星 的 冠 冕 ．
12:2 他 懷 了 孕 、 在 生 產 的 艱 難 中 疼 痛 呼 叫 。
12:3 天 上 又 現 出 異 象 來 ． 有 一 條 大 紅 龍 、 七 頭 十 角 、 七 頭 上 戴 著 七 個 冠 冕 。
12:4 他 的 尾 巴 拖 拉 著 天 上 星 辰 的 三 分 之 一 、 摔 在 地 上 ． 龍 就 站 在 那 將 要 生 產 的 婦 人 面 前 、 等 他 生 產 之 後 、 要 吞 喫 他 的 孩 子 。

P都推一推

基督徒自稱耶撚?

可參考

“警方的權力也不過是「予以停止或解散」，而不是指控在「報佳音」的人士「已違反法例」，然後還作出欠缺法律基礎的非法拘捕。”

推， 但應該係天主教黎

831如埃及記般走出來！

推 一定要出

push 721 811

推呀!

唔洗咁拘謹
耶撚表示：耶撚都會講粗口架
屬正常發洩

我因為今次件事想信主

up

多謝真正的教徒

Our Father, who art in heaven,
hallowed be thy Name,
thy kingdom come,
thy will be done,
on earth as it is in heaven.

Give us this day our daily bread.
And forgive us our trespasses,
as we forgive those
who trespass against us.

And lead us not into temptation,
but deliver us from evil.

For thine is the kingdom,
and the power, and the glory,
for ever and ever. Amen

有無呢個活動嘅poster? 要推俾全世界知！要人！要去！

堅

去哂

推 亞門

要求頂置

耶撚同其他宗教都connect埋

推 我愛主

推 我愛耶穌

推

五大訴求，缺一不可

有文宣圖未

貼去Facebook Share

Ho ball

push 831見

整緊!!!!!!!
召集更多文宣人呀!!!!

等你！

唔係話集會先有得豁免宗教活動，而遊行係無呢個豁免咩？

等你，文宣圖開個新Po

幫你Facebook洗版

係耶皇呀

係，隔離Po有講，所以大家要醒目

文宣要講集會，唔好講遊行

pish pish

佢地會唔會叫自己耶撚？

fact check 先

光復香港，哈利路亞

Up

推俾和理非睇

乜有4個集會地點咁多

推左先

係youtube見到有條片。唔知係發起人定其他人見佢好似望住個mon讀。但內容係話黑衣人係暴徒唔知玩膠定點樣
睇下有無巴絲搵到發起既教會link 求証下

耶撚 可以講粗口

推
831好多活動啊

佢條片琴日既，佢只係見到呢個集會，屌個集會
唔係發起人

推推推！！！！

有無文宣呀，唔上連登個D唔知架

知道邊個教會發起未？ 有咁多頁追唔曬post#j

pp

唔知，連原Po都搵唔到

香港警察
皇天擊殺

其實聖經可以當鈍器，可以擋子彈
俾犬周到都冇可能入到
係咪應該列為常規裝備

驚一陣又炒車

我信耶了

推到

六、七十後先識得呢首歌

推
願聖靈與我們同在

Push push

多謝各位基督徒所做的一切

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

強力地推

軟耶撚乳我們同在

為林奠超渡..早登極惡地獄

推到全世界都知

做咩叫自己耶撚

帶埋聖經出去

721811

大家參加

地點同主題set得好好

推，聖歌出現了

係教徒

唸佛機全面出動

做乜叫自己做耶撚
係基督徒

我再手動推返上去
成個熱門都被恐怖洗版

你驚咪中左佢計囉屌

手推10連

10分1

和你推

9

8

7

831
901
902

6

721
805
811
820
830

5

tiu

4

推返行動po上熱門

Thank you.

3

P牌繼續推

人嚟 同我狠狠咁推

2

721
805
811
820
830

1

831
902
903

推爆佢

耶穌吹雞 大家唔係唔到呀。。

叫咗耶穌出嚟

我要跟穌哥

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

我愛耶耶

單本聖經一齊讀

一齊祈禱

推呀～～～

推十次

去呢啲宗教遊行著黑衫戴口罩有冇問題

再推
響應宣明會 為香港祈禱

天主教徒表示應該去埋：
堅道聖母無原罪主教座堂
天主教徒一向堅揪㗎，一定要團結佢哋。

補充：堅道無原罪主教座堂
就喺禮賓府斜對面

推，神嘅僕人！

Lets pray tmr

CLS

推啊屌

P牌無得推>>>>都要推呀

有手足緊速整咗圖
有冇人可幫手開post 推爆佢啊!!!!!!!!!!

Push啊!!!!!!!!

Push呀

求上帝打狗

冇問題，我返教會都著黑衫

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

主撚狗～主撚狗～

我們都是神的兒女
我們都是基督徒

有冇可開新post呀
推上熱門

與神同行

上主，我的神啊

求你赦免眾人之罪
讓一切歸於平安喜樂

OM!

支持變陣
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

推到上熱門！

好強！！

香港加油

PPPPUUUSHHHH

與神同行！

好吖 支持

P

全世界12:30PM 灣仔修頓球場

這時候呢段有聲

去fb ig tg宣傳
俾多啲人知
最好痴埋連儂

推推先

SING alleluia

咩事呀呢個post

神阿救救我

求神打救

推，出師有名呀！

多謝真教徒!!!!

推
推
推

831 we are Christian

真耶撚
有無唸經超渡團？

支持基督教

推！
耶乜撚，唔準咁講！
係耶友

Push!!!!

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

好感動，推呀

我信耶穌

以後唔鬧耶撚喇

去見下班罪人啦喂

信主 得救

好多謝你地

你不要害怕，因為我與你同在；
不要驚惶，因為我是你的神。
我必堅固你，我必幫助你；
我必用我公義的右手扶持你。
以賽亞書 41:10

知唔知點樣聯絡到發起嘅朋友？

我開左新post
［置頂 ］831港島宗教大遊行 無懼白色恐怖

大家幫手推上熱門！

係咪堅的！！

support!!

所有人join呢個行動！！
我們都是耶撚！
開始感受到聖靈嘅感召了

如果以後打壓宗教

pushpushn

膠神再現

不過要和理非，唔好俾777同克驚有藉口

推撚到仆街

未到聽日個腦已經loop緊sing hallelujah to the lord

豁免唔係只包括集會？

終於都要上半山!

唔好俾克驚有藉口

自由世界秒秒望住

預言：831無人提、無文宣、當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗，政府聯同黑狗大清算示威者，不久之後中國於香港進行種族清洗、屠殺、滅絕。

p牌照推！！

Tui bao!!!!

831
831
831
831
831

831831831

全能膠神呀！

請賜予我們無比的勇氣和運氣

阿門

推！！！！！！

真基督徒

信耶穌就信耶穌啦，關其他宗教咩事？

721 85 811 上帝打救

push!!

至弊香港嘅年輕基督徒一面喺度扮晒爭取公義，但轉個頭又喺教會裡面按外貌待人，完全假冒為善。

兼夾破壞成場運動

我都見到

飢渴慕義的人有福了，因為他們必得飽足

有冇原post link

推
大家一齊祈求上帝打救林鄭同班死黑警

齊唱halilujah

加油伯伯婆婆

後join

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推啊!

推，有罪的人有福了

牧師非法集結

721
811

⚠️⚠️⚠️

提醒:
宗教人士可自由集會，但不能自由遊行。邊個有連登account的，請轉告主辦方，列出每個點的聚會時間，那麼大家就可按次出席三個宗教集會。究梭集會之間是無可避免地要行過去的。

堆

我們都是耶撚

我愛主耶穌，我要祈禱

連經文都預備好 好正

支持耶教朋友

pray

推！幫你推到上熱門

耶乜撚
叫基督徒

P牌耶撚c奶推！

推 大家即時入教 完左個日再唔信都得

我知救主能帶領我經過一切

輕輕一推

多謝耶教各位聖徒

推下先

上熱門啊

推推推！！！

推爆你

we are christian

點會有基督徒叫自己做耶撚....

樓主請入

宗教遊行都要申請，咁不如

仲叫人耶撚？！

光復香港 時代革命

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

阿門！

90後耶撚
推

推 聽日耶撚主場 下場我嘅

大家請尊重人地宗教既教義，唔信既就唔好話入教一日啦
如果大家有興趣，可出席去了解下人地既宗教同信仰
呢d導人向善既宗教推廣活動，參加多d都係對自己有益

日日都帶住本聖經去街

榮耀歸於上帝

主啊，以前風聞有你，今天真係見到你！

唔好散播恐慌！！！

光復香港 時代革命

我黎啦

推
讀十幾年教會學校，唔係唔join呀嘛

推！啊啊啊啊！點解冇咩人提

堅唔堅

百分百真確。

唔明，點解要為班罪人祈禱
作為人民公僕, 班狗竟然以恃強凌弱, 男殺女姦嘅心態出黎執法
777 同埋一眾狗屎官更加唔使講，定必清算

死刑我唔敢講，但一定要坐監，坐完遣返大灣區，講真，死都便宜左呢班友

香港將來要有道牆，好似東西德咁分隔垃圾中國

支持❤️

831
91
92
93
不見不散
不撤不退

我愛耶教徒

要變做4個集會先得

改左再出po
需要更多資料/海報

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

呢個係有不反對通知書？

這個是宗教聚會

有冇dress code

等我買定舊約加新約叫啲狗罰抄先

出去屌死了？？？？

831 901 902 903

例牌全黑？

pushshs

呢個我覺得冇咩所謂

耶撚好波

Tui au

聽日一直唱聖詩，唱到星期日。

集合詳情link

原post-

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

大力推大力推

集合詳情link

原post-

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

其實可以主動提出：
我要搵牧師！我要聽福音！

首站香港堂，一定有人幫你
基本上，任何教會都樂意幫忙

但係冇牌頭邊個搞 多個天主教堂區唔知E件事

lm

831 901 902 903
光復香港 時代革命

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
未耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
非耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

記住......係集會 集會 集會

一起禱告

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

Sorry 篤錯

上熱門?

我地講好咗，八一八後，不分和勇。
我地唔係和理非，我地唔係勇武。
我地係香港人。
面對強權打壓，依然毫不畏懼嘅香港人。

我會繼續記住由612到而家，有幾多人受傷，被捕，以死明志。
我會繼續記住政權有幾不義。
我會繼續記住煲底嘅約定。
人生而自由。每當我想起依一句話，就會有無窮嘅勇氣。
我希望大家都可以繼續勇敢面對。
最後一戰仍未到來，寒冬仍未過去。
我地香港人，繼續結伴同行。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
八一八後，不分和勇。
香港人加油，萬事小心。

612 721 811 824 825

屌死了？